推背圖測中溫疫：黯黯陰霾，殺不用刀

推背圖第46卦

黯黯陰霾，殺不用刀

萬人不死，一人難逃

即係武漢嗰萬人唔死嘅話，支那無一個人可以走得甩

頌曰：

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。
東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮。

如果個頌詞係會發生，咁香港係真係可能有得救

李純恩

who is 李純恩

一人難逃係咪講緊維尼？

你老味咁多事發生實有樣套到落去㗎啦

古文文法上

成句嘢嘅句法似 if then

if 萬人不死, then 無人走得甩

但殺不用刀呢句真係好貼切...

45中左啦咩

完全啱哂wor每一句都

就咁睇，武漢屠城都似

45唔係中美貿易戰咩

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

中國文化就是屌

東邊=台灣

萬人不死 ,一人難逃 ---- 武漢封城,一個都走唔甩

呢啲嘢係歷史上根本唔會擺入圖啦

有一軍人身帶弓 = 夷

唔識但睇字面似係

興兵造反，唔洗用刀有後門

不過城內萬位當權者不死，都唔會光覆到

感覺上即使禽王後都唔會有改變，要全清先有一線生機

我認為萬人不死，唔洗解得咁complicated

就係武漢嗰城會死上萬人

if 武漢唔封城，會冚球死

武漢？冇漢？

白頭翁個句應該先係，按照拆字白頭翁即係習公，有個白頭翁，跟住就有勇士係後門入去開刀..

大食遊

暫時咁多卦之中係得呢卦冇註解

推背圖好似唔跟順序黎

如果係真，捱過咗疫症，就有機會有好日子

白頭翁=羽+白＝習

我一直覺得白頭翁係指老習，簽文講今次咁大鑊既事都好合理。

香港算唔算中國後門 ?

我諗唔一定係暗殺，但一定係動搖咗個政權

咁刁大點做勇士？

君王昏傭 有一勇士為命請命

我覺得係順

41 係講3反5反
42 係江青
43 係文革同文革後平定
44 係改革開放至wto
45 我諗好多人唔認同，但我覺得係講日本大地震後國力弱左，無得同中國爭
46 就係依家，關於老習…

金圣叹： 「此象疑君王昏 ，一勇士仗义兴兵为民请命，故曰万人不死一人难逃。」

47 係講47後又會太平盛世。

無人機斬首都中喇

應該係講勇士入左帝宮 入面既人話：我係白頭翁 想點？

9up

入帝宮即係？

萬人不死，一人難逃，即係死萬人，條撚樣就會無事

我覺得東邊門，同後門係有啲意思

唔係解武漢萬人不死，維尼走唔甩下台命運

一人難逃
應該係：一個人都難以逃脫

白頭翁似乎=美國

45貿易戰？

46習收皮

47全面向美帝投降開放

解散共產黨，建新國家

武漢嗰啲人係死硬，所以嗰萬人係必死

that's why，if then係最乎合現實

新支國，要用5集講？

咪對以前古人好唔公平？

美國國徽有白頭海雕

我們都是白頭翁

幾千萬人死淨一萬人都合理呀

侵侵金毛喎

白頭翁一諗就諗起美國

彭斯好似係滅共大隊長

全黨死清光

武漢死清光先

點解呢？

人數唔matter, 重點係會死好多好多人

但點解又得一個人難逃
唔係全國難逃

老兵帶武器自稱普通老人家
然後有方法走後門刺殺王上？

有一軍人身帶弓

習近平，國家軍委主席。
帶弓，做事獨斷強硬，就好似項羽一樣覇王硬上弓 （ 習字一樣有羽 ）

只言我是白頭翁

羽白、皇
想修憲廢除主席連任期限，同自稱為皇冇分別

有無野值得講咁解姐…
我自己睇d簽文又覺得對得到現實，咪咁理解囉

你logic是唔是零分 樓主解個version幾啱

咁點樣表達有一個人走唔甩

就係有一萬唔洗死，有一個人好難走佬

完全就個八位字譯出嚟

我覺得上面個公仔嗰個人好似有肺炎咁

你呢個解釋so far最合理

白頭翁係皇字，後門入帝宮

宮廷政變稱帝

係春袋

我對簽文既理解係基於白頭翁3隻字，上羽下白就係習字。

當然有唔合理既地方，就係老習唔係軍人出身…

睇返美國，侵侵係讀軍校，但彭斯唔係，中文wiki無話佢當過軍，呢到又唔L似…

但如果唔關打仗事，就無理由寫軍人帶弓

朝代更替、必有童謠 ！聚民心、奪天下！

上幾層樓有個解釋好合理

原來殺不用刀係WARS

幫手Google緊例子，殘體字警告：

一人贫苦特甚,生平虔奉吕祖...
一个人特别贫穷，一生虔诚地供奉吕祖...

好似真係可以解「有一個人」，mr shithole

最後一句 "勇士後門入帝宮" 呼應返上面兩句習帝稱皇
咁講，即係瘟疫呢件事動搖咗支那國運

白馬 攜帶弓箭 瘟疫 第一

如果軍委主席計軍人，咁都合理，加埋個習字，無得走…

反了反了…

pin嗰個解釋合理啲

簡單啲講 「一仗功成萬骨枯」？
一個人甩身 以萬人之死頂替？

如果唔犧牲嗰萬幾個中招嘅武漢人，咁全支那就會死到一個不剩

算 一直做走資後門

台灣正正係支那東邊，而再東d 就係已經係美國，所以東門我自己覺得係指台灣，後門呢個字有不正途或者捷徑意思？會唔會暗示台灣係美帝幫手下，成功反攻大陸，仲要係不費吹灰之力

白頭翁係林兆波
佢可以入到中南海
姐係帝宮

彭斯先生

睇埋之後d掛…

47 係反左之後和平
48 係和平後有朝中內亂，似係權鬥，相信會搞2年，最後遷都南方。
49 係堅內亂
50 係打到仆街
51 似係有女帝搞返掂
52 係東北俾人打(俄佬定北韓) 之後北伐

白頭翁

白上有羽 為 習

俄佬搞鳩維尼屎眼

我諗我哋有生之年都係去到47

不過捱過46先算

古人無走資既概念…

但以走佬/中原本位理論，香港係中國後門呢個概念係成立既…

我buy一人身帶弓= 夷， 白頭翁， pence

古人夠冇共產黨概念啦

我估係有個老軍人帶頭政變，然後話我只係一個死老嘢(可能暗示唔係為上位而逼宮？)

但我唔sure點解左右兩句意思咁相近，冇理由四句都係講同一事件，可能之後有第二次逼宮？

9up too

巴打幾大?

如果跟我咁推算，平均真係十年八年左右又一個掛，咁計返自己正常頂到幾耐喇

咁d掛又無講過共產既…

不過大家都係跟d掛吹水架喇，解簽佬咁

渙卦

風吹在水面上
流動四散之象

IU

推背圖43有寫今次反送中

我錯了

同我一樣諗順序嘅入去睇下

若要萬人不死, 一人就要難逃

為食遊

屌你男人打功夫
即係武漢啦

無一倖免

東邊 金門

周融

萬人不死= 死剩一萬人?
一人難逃=成個省個個城都封左，無一個人走得出黎

原來咁解...當年仲以為好多人爭D有事都無事
只係死一個人黎解決左.

當年D人以為係太空武器(因為前面果句陰霾以為係外太空)
點知原來係致命病...

夷=鬼佬
白頭翁=侵侵

勇士後門入帝宮
好多人估係金仔

後面呢棵野會唔會係解毒草

突破盲腸

對比其他國家大事
除非 721 直接中共下台

45如果講日本又怪怪地
不嬲推背圖係中原本位
應該同中原王朝有關先岩

金州勇士隊？

金劍:之前東北個幾粒隕石

真，似PENCE

PENCE應該有機會下任做總統

侵侵用兩任時間振興美國國力
然後PENCE時代美國有實力同支那打仗(唔一定軍事，可以再玩經濟戰資源戰)

時序同掛夾到唯有咁…我諗唔到有咩事件岩呢支掛

呢個樣既話應該係要老江復僻?

武漢人食沙津

係美帝白頭鷹

我屌你個臭嘴

老夫都係依書直說啫

層主無敵

似

可能呢棵野解到毒

陰霾，殺不用刀=肺炎
萬人不死，一人難逃=如果病人唔死晒，咁瘟疫會殺晒全球人

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁=有個救星，帶住可以解決完成件事嘅嘢，無聲無息咁彈咗出嚟，簡單咁介紹自己，白頭翁=侵侵or彭斯，我下一句會講埋

東邊門里仗金劍，勇士後門入帝宮=中國東面即係美國，金劍=美國士兵 (美國人多數金頭髮)，而呢班美國士兵就會喺中國嘅後門 (台灣/澳門/香港/黑龍江) 入去中國，帶嚟疫苗，解決晒成件事。

簡單啲嚟講，即係侵侵或者彭斯會叫美國軍隊拎疫苗/可以解決呢件事嘅嘢，瘟疫就停咗

應該係

一人不死 萬人難逃

If you know, you know

#GFHKSDGM

睇咁耐推背圖，第一次聽人咁解
佩服

我一直都以為勇士指勇武 後門係指香港, 因為香港係中共洗黑錢既後門

你呢本咩書?

推背圖係推測中國國運 邊關日本事

斷腸草

皇極推背圖

TRUMP

推背圖次序亂咗架

確實我第一眼睇見就諗到
希望香港平安

好似蜘蛛
會唔會d毒係來自蜘蛛

我諗會唔會
好似biohazard 果棵咁

侵侵都成70幾歲,可以算白頭翁

唔係 九十九年成大錯 咩 ?
宜家好似係第四十三章

btw勿太認真 本野比人改左勁多次

白頭翁=pence

太平盛世

算啦你

九十九年未必係講共產黨，第四十三章係講文革，第四十四章係講鄧小平改革開放，第四十五章係講中國遂漸唔及其他國家，第四十六章就係講武漢肺炎

重點係誰是好日子受眾

Thanks ching

why 額頭有2點？

異術殺人不用刀。 偃武修文日月高。
三教聖人同住世。 群魔妖怪豈能逃。

武漢收皮支那人走投無路

其實本嘢有好多種唔同解釋
我個版本你google 大金人 就搵到

btw 個句出至第四十一章 覺得下一句 稱王只合在秦州 係指一帶一路等擴張計劃ge失敗

政變

Thx ching

白頭翁好似侵

台灣自守有餘
仲諗住反攻大陸？
收完點管十億生番

希望香港真係光復既時候，唔好忘記極權同黑警對我地既所作所為。

有啲人講九十九年成大錯係因為法輪功

如果係咁，第四十一章可以係講緊全球暖化

有啲人話係唔跟順序，但係預言要全部都啱晒先得，一個錯咗就代表唔係嗰種解法

完全唔認同

推背圖講親美國都會話係美人/自西方黎

所以白頭翁似係講習

假先知應該係指大陸改聖經要跟習敗敗

其實係北韓，金劍係金正恩

縱合各連登仔之見，最合理解釋為：

暗暗陰霾 殺不用刀 = 瘟疫
萬人不死 一人難逃 = 武漢封城

圖入面有個男人打功夫 = 武漢

有一軍人身帶弓 = 軍委主席 ( 習近平 )
只言我是白頭翁 = 習 / 皇
東邊門裡伏金劍 = ????
勇士後門入帝宮 = 政變

錯喇，係benz直入故宮

我對大金人有d地方唔認同
主要係反送中前 佢比我有種睇小香港既feel

睇youtube 大金人 45一早已經過咗

有一軍人身帶弓=武漢

九十九年成大錯果個象都未中
幾時到呢支卦
好似話每一象相差三十五年
除非去到後期啲掛象好多都因為時代推進快
會重疊發生

金劍已沉埋，壯氣蒿萊。空有救世之志, 奈何河山已夕陽, 世情凋零. 壯士枉斷腸!

99 唔會指香港咩?

侵侵帶美軍支援台灣，由台灣反攻大陸，成為中國首都

會唔會係誠哥呀? 有勢力又係白頭, 第一時間諗起佢

唔認同
推背圖其他卦講美國，係會話美人／自西黎
白頭翁明顯就係習近平

有機會

不過如果係以軍人身份為居嘅人有好多可能性

習近平喇好明顯
推背圖成日都係砌字

習近平咪軍委主席

即係點

誠哥唔係光頭咩

做國家主席就同時係軍委主席架啦

啲人已經開始亂解
白頭翁無可能係美國，擺明係講習近平
我估佢哋係睇咗大紀元篇文之後9解

係呀，so?

中國東邊咪係台灣日本

等睇穿鑿附會大賽

45象係講打仗，亦係火運完結
配合埋武侯百年乩一齊睇會清楚好多

時間上2023-2025係大熱
因為青兔走入黑龍穴係2023-2024
武侯乩又有4728年完結既句子
1997+28=2025

留名學嘢

白頭翁=侵，東門埋弓即係台灣日本佈導彈network

骨枯係非典負作用？

最多人推算緊係老共建黨99年

白頭翁冇乜可能係習近平，除非佢見真係好大鑊先肯出嚟，如果唔係佢一定會試盡方法禁晒消息，而唔係幫手。如果係習近平，把弓係咩呢?

白頭山？金將軍？

都啱 不過軍人唔係佢最主要嘅身份 所以我覺得未必係佢

我個Premise: 古人應該會用嗰個人嘅最主要身份形容佢

起碼要死一萬個

講多少少
中共就係屬火
另外武侯乩有西南獨立曇花現
而45象就係2兄弟齊心對抗一敵人
45象中一仗就對應返41象某一國不過99年既命運

但有人解推背圖唔跟次序
若果跟次序
45未必完

肯定跟次序
民國前有歷史可跟，民國後有武侯百年乩做對比
郭嘉巴打好有心做左個表對比，可以去佢個post到睇

未有時間睇同
但你上邊指火運係指十運其中之一？
火運唔係23-24年先開始咩
咁推論45掛啫係未完？

我係講緊幅圖

"炎運宏開世界同" 是否指肺炎會傳遍全世界？

其實我覺得金聖歎解錯都唔定，解呢啲好易用咗自己想要嘅角度出發。
但係預測國運嘅預言，例如燒餅歌、乾坤萬年歌，都係以「皇朝」嘅視點出發去睇

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。
東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮。

之前我解過，前兩句係指習近平好似項羽咁覇道，而且佢想自稱為皇。
後面兩句就好直接，似係講有人起義，推翻帝位 。但係睇清楚啲

東邊門裏伏金劍

金係指異族，即係東邊有境外勢力，暗中亂國

勇士後門入帝宮

如果用皇朝嘅視角去睇 ，勇士應該解為護國之人。
勇士後門入帝宮，即係指皇帝有親信同心腹，從後門殺入去救皇。

成句可以解成： 前門俾人埋伏，後門有人迎救，雖然凶險，而且有人犧牲，但國運未絕

所以個象係風水渙，問時運係解 多險難，幸遇救，危而反吉

你想講李淳風？

武漢 會唔會 就係軍人咁解？

Pence

滅城

你點知既

東邊門裡伏金劍咪即係喺日本台灣駐軍同武器

我都咁諗

白頭翁 -> 美國
東邊門里伏金劍—金門—台灣反攻
勇士後門 -> 香港係中國後門

美國佬借台灣香港收中共皮

金劍內鬼
裡應外合

呢棵野係竹

根據武侯百年乩 2033前會完成47

東邊門裏伏金劍 : 東邊, 金門 ----> 台灣
勇士後門入帝宮 : 推翻政權???

美國都唔想要

笑到仆街
屌你，差d夜晚笑醒全家

板藍根黎

品蔥有人講
有一軍人身帶弓
只言我是白頭翁
姐係聖經入面天啟四騎士既瘟疫騎士 (白馬帶弓)
cls

Diu😂

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。
東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮。

軍人=武漢,弓=S, sars

白頭翁=習種

東邊=東宮=彭婆婆, 金劍=軍鴨條大dick,

勇士後門入帝宮, 呢句可能係彭婆條軍鴨屌習種屎忽

似係3p屌屎忽過程中習種會染sars.

我get 到既係 如果果萬人唔死 咁果一個人就難逃
或者係解 武漢人死唔去 雜種就大獲

白頭翁唔應該係雜種 應該係彭斯
因為句野第一句就係講係一個軍人帶住弓 冇理由似雜種

不嬲都講緊因為推背圖太準
好多年前就已經俾人打亂個次序
而家雖然排左次序但唔係順住去睇

推背圖不嬲都係發生咗之後先搵返線索

李純恩都係白頭翁喎

東邊門裏伏金劍=卯金刀=劉
東邉又名卯方,

即有姓劉的反習

劉鶴

金劍 = 刺殺？

諾查丹瑪士啲詩先至唔係順序， 推背圖一定係順序。

Cls

暗暗陰霾 殺不用刀 = 瘟疫 = 武漢肺炎
萬人不死 一人難逃 = 武漢封城

圖入面有個男人打功夫 = 武漢

有一軍人身帶弓 = 夷=鬼佬
只言我是白頭翁 = 刁
東邊門裡伏金劍 = 侵侵
勇士後門入帝宮 = 政變

利申：唔識 9up

弓應該係指身上既槍,
成埋敵人攻入黎時, 比我都扮傻話自己係路人.

推背圖係企喺中國角度睇野，38像都講一戰。

45像 係講日本，對應39像。

其實勇士係代表勇武手足去北京屌習敗北屎眼

啱啱想講

如果預言者係預視果種，
有一軍人身帶弓，果支係長槍
古代軍人同勇士既分別
一個收錢，一個有熱誠
白頭翁指住自己個頭
東門裏面有支導彈，古人以為伏金劍
勇士可能

其他可能性，
東邊？台灣係佢東邊，東邊金門？
伏金劍，可能係機關槍

呢個有兩個可能，一封城，一係造反

47 象 應該講 民主總統，係唔係大治唔知。

'來自田間第一人' 啫係話之後仲有好多人， 田間啫係平民。

造反

次撚次po親 推背圖都話中架啦 呢個頂盡咪中幾隻字

利 推背圖fans

陳秋實上位

推背圖太平時候通常用一支卦或甚至唔講，康雍乾都冇講過，大部分卦講親都係衰野。

德國歷史好一部分都講納粹，道理一樣。

白頭翁 = 羽 加 白 = 習！

萬人不死= 武漢爆疫情

男人打功夫= 武漢 （功夫+男人）疫症發生係武漢

殺不用刀！= 病毒殺人

即係話習近平行埋d高度集權政策引發疫情發展失控

無人講真話最後比左機會病毒變種，殺過萬人

因為55象係講甲午戰爭 所以一定係俾人打亂咗

yt有個叫大金人既見解話唔跟
我覺得佢個講法算講得通

可能會係佢上位，經過此疫情傳到周圍都係

習帝要落台

軍人係對白頭翁嘅 貶義詞， 即係話佢冇資格做皇帝， 就算係都係昏君 ，金聖嘆都有解釋。

屌 又中

拉

我成日形住係侵侵

不用刀其實可以係個「勇」字 因為推背圖好興一卦入面強調某幾個字 就會重複幾次 後面再出現「勇」士 而且圖中的揮拳男子亦有「勇 」之意
咁當然殺不用刀你話係瘟疫殺人都好合理
白頭翁我依然認為係習 雖然夷人者白鷹解美國好合理 但佢強調係「軍人」 而且解作美國就會令本象失去主角

帝宮啫係北京啦
啱啱上網search咗下見到北京有個叫東直門嘅地方
咁啱個車站就有個好出名嘅藥王像
再search藥王個生平
好似就係講佢住果度有好多人病 冇錢醫好多人死
所以佢先決定要學醫
但之後因國事動蕩所以又隱居過上山專心習醫
會唔會就係講緊 有學醫之人忍唔住個政府決定出番嚟帶頭反抗
之後同勇士裡應外合 天滅中共

反而覺得東邊門裏伏金劍係射導彈

5行學說我唔係好有研究，都係參考其他人既見解再消化
九運2024－2043年，火為主
我認為45象係未發生，更加唔好講46象
45象係講打仗打到一個有實力既國家投降甚至亡國
要留意41－44象都屬火，正正就係屬火既中共統治緊中國
45象當中炎運宏開世界同可能係講2024年開始全世界都望向一個方向

有冇時間都睇下武侯乩對比下
武侯乩講既冇咁隱晦，清晰d

推背圖由順治入關到太平天國中間空白
我覺得係清朝有心刪減左
中國大治推背圖都會講，鴉片戰爭咁大件事竟然都唔講
有樣野好鬼就係推背圖d圖，關於外族人既一律都畫成著清人服裝
唔關女真人事都係咁
有傳某個版本既推背圖係多過60象
如果多出黎既就係講清朝就印證到我既諗法
可惜本野係外國，網上又搵唔到

依條廢人

冇打亂
歷史＋武侯乩做對比已經50象
剩返10象點打亂

導彈？

正確啲講,不論是繼位或謀位,習之後的昰姓劉的

東邊門伏金劍
有冇機會係台灣兩岸海峽，然後美軍軍艦係金劍？

咁你點解釋55象同甲午內容完全吻合
仲有你可唔可以解下武侯 我睇過好多人解但好多都好牽強
仲有如果你要用其他預言撈埋推背圖一齊講仲怪 馬前課基乎得翻一個朝代（政權）但藏頭詩就仲有成幾千年

45像唔岩卦，有人講過推背圖時序比人亂過
youtube大金人解得幾好

睇wiki話版本有6個…講真，係幾時寫都無人知…

45像錯左時序，講第二次世界大戰日本收皮，有客西來指美國

侵侵指示美軍由台灣經金門進攻慶門
長驅直入北京

翁
白

山口二矢

都似，兩枝矛刺日咪兩粒原子彈。